突發！ARKK重返$130！！！！！！

繼續升 唔好畀佢停

契媽

聖母 女神 天使 天后

市場係對拜登全面執政太樂觀
個2席呀 過半啦

臭雞

好心啦，好想嘔呀

好撚煩 個撚個post都出 你貼倉囉 咁把炮

ark gogogo

貼倉未？你冇貨？

其實我都想知 佢貼呢兩張相既目的係乜？

2月衝上150

我都留意到
叫佢貼倉就貼條鈴出黎

來多個突發又落翻

Block 撚左樓主啦屌佢老母臭西

突發！

想點呀你

你唔撚開post既話一早富可敵國